決賽邊有和架？

皇馬1.92
曼聯3.35
只要買100蚊皇馬贏 50蚊曼聯贏 按呢個比例咁allin 今次仲唔賺到馬會錢？

GCHI

係wo 好彩比你睇到
我all in 十萬落皇馬 五萬落曼聯

無知一問 其實點解會咁

馬會派錢做善事

跟左樓主買

光蛇

Cashed

練馬師頭腦

一陣拎贏左既錢去南非入兩隻新馬先

如果曾智偉出場咪有
Ching 唔sick波